啲狗收左一千萬捐款 仲洗唔洗叫霸王雞？

同埋係咪可以出力啲打？